香港人：香港必須把重點放回本土經濟 放棄支國已制裁市場

呢個政府真係大仆街

支共糧油還夠嗎

靠班毒奶粉 有錢賺嗎

香港產業全面送中